TG 情緒病支援群組

我係telegram開左個谷，俾有情緒病既分享心事，也可以分享返工讀書既辛酸，識個朋友，歡迎入谷

講英文既喂